有無人有焦慮？

有個陣，你地會做咩？

我會瘋狂飲水

打飛機
如果打唔到就沉思

真，打完飛機真係乜都唔洗諗

死得未

戒J Telegram群

中醫：腎虛百病叢生
精既作用係用黎滋潤五臟六腑，所以丁得多會導致整個五臟六腑變差，就會出現好多症狀。
每射一次就傷身一次，包括做愛，夢遺（含精量唔多），而節制打Ｊ只不過係延遲你出症狀既時間／嚴重程度。

每人體質唔同，症狀都唔同，以下為最常見：
早洩，變樣哀，猥瑣，臉色灰暗，自卑冇自信、腰痛
腦力下降，暗瘡，有口氣，脫髮、耳嗚、任何神經症
體臭，易怒，夜尿，表達能力差，社交恐懼症，雙眼無神，前列線炎

戒丁必睇資料：

戒為良藥

由細到大都有
仲係未解決到

瘋狂飲水

臭閪港女真係痴撚線

😥😥😥sorry,你係PK鄧隻狗，有重度弱智，你岩岩喺培慾禁室俾PK鄧屌完，情緒非常唔穩定，大家唔好介意🙏🙏🙏🙇🏻‍♂️🙇🏻‍♂️🙇🏻‍♂️

搣手指
搣到啲手指流晒血 起埋繭